睇黎中共真係好介懷「願榮光歸香港」全力去分化同打擊呢隻歌

全世界都要識唱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

敵人反對的
我要堅決擁護

屌....呢2日陳匪雲班熱狗出曬黎啦，擺到明就收左土共order做野

呢d係意識形態，中共實做野

民主土壤

係都要人跟佢唱旺旺香港 其實好難聽又唔入屋

推

佢地都知呢首唔同今天我

諗返都唔明點解以前嘅示威咁鍾意唱今天我

明明歌詞都冇咩關係

一隻歌就打哂飛機！人命呢？眼呢？被捕人士呢？唔記得哂？

唱歌就代表唔記得其他嘢？
你每天只做一件事架？

你諗吓
動員手法嚟講依家同中共好似

紅歌—》榮歸香港
大字報—》連儂牆

另外口號，集會，示威招數等都有齊

佢哋就係靠哩啲起家
點會唔忌憚

根本依家佢哋似當年國民黨
有制度力量但冇民意
抗爭者係中共

Push

睇下琴日港共黨報同中共國務院大大力咁屌獨歌就知佢地幾撚驚

尋晚每唱完一次，全場叫左以下口號

「香港警察，知法犯法」
「黑警，還眼」
「721唔見人，831打死人」

有個嬸嬸仲大叫「解散警隊，刻不容緩」

唱撚完就做正事啦

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

我朋友同佢d戰友 作為勇武派 都日日去唱
見到香港人好團結 同時可以士氣Max
仲有唔少中立人士被感動

兵法有云
「夫用兵之道，攻心為上，攻城為下，心戰為上，兵戰為下，願公服其心而已。」

贏係要打 但唔係淨係打 文戰武戰都重要

我嗰邊連小朋友都識嗌721 唔見人 831打死人

何以這商戶淚再流
何以令姓林亦憤恨
林生拒默沉 讓笑聲響透
盼讓林 歸於 這裏
何以這商戶滿好友
何以 為姓林 從沒退後
林生血在流
但賣下game 都夠
建自由 光輝 東九
在晚星殞落 藍田午夜
林氏裡 最遠處吹來 是 老 死
捍自由 來齊集這裡 和林氏抗對
勇氣 智慧 也永不滅

藍田人說
要保住這game舖
藍田人客 為正義
遊玩革命
祈求 林生 與自由
萬世都不朽
我願林生歸
東九！！

都唱左咁多次
好心大家背好佢啦
唔好成日拎歌詞

又唔見你全力推香港獨立？

* 1100個手足被拘捕
連登仔: 我地一定要識唱呢首歌！

bbc報左呢首係"國歌"

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

The first rule of 香港獨立 is: You do not talk about 香港獨立

文匯都有講要漸進式

遊行200萬+1 人數就打晒飛機
機場取消航班又打飛機
遊行叫下口號又打飛機

願榮光>>星條旗

呢樣係我地既民族意識
我地都唔信自己係命運共同體
美國點幫都無用

歌架力量實在太大

官媒頭條+請人去商場唱狗歌都知佢地好撚驚啦
係得D ON9連登仔/0.5話係雨革膠歌

所以哩幾日先會突然彈出嚟中午喺IFC同奧海城揮紅旗唱支共国歌玩抗衡

盼自由 歸於 這裡~~

Thanks 巴打
分化撚確認

中共最怕呢d意識形態

梗係介懷，出咗首香港國歌喎

唱下歌就會唔記得晒呀？咩理論
明明唱完就會更加加深所有訴求
你係咪冇聽過唱完會大大聲接口號
一句講晒啦
你係唔想香港人繼續唱願榮光歸香港

唔係諗住加個膠化就可以模糊焦點啊
知中共好撚驚啦，唔使幫手推post

唱住打仗特別用力,共產黨都係用風華兒女首歌打仗

越唱越更堅穩

push

別講笑，小鳥爆掉了

邊到打飛機
用首歌去group返班人有咩問題？

有無諗過改隻國語版
同我傳入去

呢招夠毒 我都諗唔到

歌係用嚟幫助文宣同鞏固士氣, 唔代表唔做其他嘢

根本中左佢死穴

其實普通話直唱 9 成冇問題

有 有台灣fd都叫要咁做

本土意識崛起
香港人加油
天滅中共

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

巴打你D 普通話...

等我開個POST
音樂台見

真係，一早起身十個ｔｇ谷個個谷都有打手屌人唱歌屌人唔做嘢
加埋成幾千個unread CLS
全部講啲嘢一樣
無論你點覆，佢哋都係不斷loop返相同既對白，基本上同五毛一樣：用嚟阻你時間等你做唔到正經嘢

無錯

被迫害妄想症

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

中共唔係唔驚 但喺支那入面佢唔可以講香港有首國歌
因為怕激發民族情緒
但唔代表佢將來唔會用官媒對付《榮光》
二百萬人嗰次同圍機場嗰次佢地都諗過度過
諗好點樣抹黑件事先正式報出黎

佢地而家其實都有盡量應付
琴日ifc 今日奧海城
但現階段佢地唔會喺支那報住

［熱門無嘅？］913中秋佳節

因為歌可以凝聚人心.軍歌可以鼓勵士氣

同意

如果唔膠化既話，可以係建國概念第一步

啱呀，最好好似你咁日日唱，再叫下還眼、光復咁
每日做好撚多件事
但唔知點解就係唔撚出黎幫手喎？
有你呢種專業和理非，我地sure win 添啦

一定會 個凝聚力好強
支那最怕人團結

今天我維穩用途已完

攞黎賤
當初香港人只係反送中反林鄭反黑警
共黨為左聚集支持夾硬屈香港人港獨
依家獨撚俾你睇

所以講得呢啲既都唔知係唔係現場唱歌淨係識上連登話呢樣唔好個樣唔好

記熟個歌詞

如果係海闊天空支那就開心

但如果呢首叫做抗爭歌，國歌就唔係咁講。
再加埋體育運動，強烈嘅香港人身份認同，歸屬感要出來了

每次唱完之後都有人叫人出黎
我覺得咁樣唱歌既作用其實同連儂牆差唔多啵

你夠懶係有品味啦

你咁樣睇就錯撚哂
香港獨立既萌芽已經開始緊
大家已經唔會對呢個問題敏感

兩睇 首歌用黎團結香港人本土意識好好
但唱完要做下實事 eg連儂牆

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

你邊位呀？
我出嚟幫過手使唔使寫report俾你呀？

中共介意嘅你可以喺商場晚晚唱？

好多時民變都係由歌謠開始
因為愈唱愈上口
人人都唱好易上腦

唱歌唔會令政權覺得痛

你望下出面咁撚多人屌
屌唔好淨唱冇問題
屌要唱美國國歌就睇到d野

海闊天空係表達無奈,愈唱愈頹,
啲首係戰鬥歌,點同

應唔應該出隻國語版, 連結下同胞都好

佢最介意係散佈本城意識而佢禁唔撚到

地產商原來係黃絲，支持真普選

大把人受wo

社區聚人 做連憹牆 再叫行動口號

你咁勁不如作首嚟聽下呀

口徑完全同共產黨一樣，唔撚係港共B隊真係無人信

中共緊係介意，你睇下依加係咁叫人係商場唱返中國國歌

完美演繹，唱左首歌，仲堅定左，士氣返晒黎

仲有熱狗同班真心膠連登仔叫人唔好去做

Same 有條友直情尋晚屌到依家

知名五毛浦頭了

緊係，中共強制CCTVB係6點播「國歌」十鳩幾年都冇人唱，你首野一個月左右就街知巷聞，人人喊住唱，你話你會唔會介懷？

true

睇下田漢點死先啦
外媒都報埋首歌
幾多阿叔阿嬸一齊唱
越connect多人 勇武派再行動越多backup
你話中共唔驚就假啦

我覺得係有一定程意義
係一種人民思想既傳播同植入，極權政府好怕廣泛人民有思想。其實就好似古代果d唱衰朝廷既民謠咁，掌權者如果唔扼殺呢d思想既話日後好易爆發反抗/革命
但我認為大家一定要要小心拿捏，同埋唔好只止於始，必須要同時有其他升級行動，否則就真係會慢慢拖同散

五大訴求 缺一不可

唱歌救港

中共好撚驚呢啲聚到眾嘅嘢，同埋好撚驚啲大陸人學埋一份

笑撚死

打錯
唔好只止於此

唔明點解兩件事對立

但其實講到尾唱歌只係輔助性質 千祈唔好變質做嘉年華

香港人已經做出左選擇

我地一齊唱國歌！

中共係驚你地真係當國歌

好多大陸人翻牆落黎聽歌㗎嘛，一個唔覺意，人地係高鐵鐵軌光復廣東咁點算啊

呢個post又引晒五毛出黎

我仲趁大家唱緊毅進仔既時間，
瘋狂airdrop行動文宣添

大合唱 — 唱著 香港國歌

即係做岩左

分化撚
請各位善用起底功能

抗爭歌係好有效！
大家可以諗如果抗爭歌無效, 點解中國以前到宜家都一直出咁多紅歌
團結人民增加身份認同對成個運動好大影響

同時要記住《願榮光歸香港》只係運動嘅一部分, 唔好太自滿要繼續努力

914天水圍

(Show Blocked User - 拉比奧特曼)

起一起底都知你係啲垃圾

係喇，隨便起
屌你老母 有你呢種邊個係人邊個係鬼都唔識分嘅人
唔輸都好難

Pish

屎屎都要唱

你又知人地冇出黎做其他野？
前線勇武巴做支線唱歌又唔比？

唱歌冇問題
冇做野先係問題
快啲推有用post
唔好淨係唱歌

又分化，blocked

未食藥

香港人自願瘋唱呢首
大球場狂噓匪歌
激撚到支那人紮紮跳

ysys
係咁叫人唱美國國歌
唔知做乜9 煩撚過閪

未見過中共咁快反應。

btw 黎緊星期六日Shopping Day 見

何以 這土地 淚在流

唱歌無問題，但連登班和理非
絕對唔可以比人講佢地心目中嘅安全抗爭避風港
機場前期又係，唱歌又係

係，好明顯
隻歌一開始hit陳雲同熱狗就出來反
大家明啦

Agger，你要唱可以
但唔該揸返住支那支港春袋
三個月我都乜都無爭取到
到輸撚左比人清算
呢首國歌咪變一首普通流行曲囉
打少陣飛機啦各位
即管話我中共打多，on撚鳩

係國歌

[quote]

【為甚麼害怕獨立調查 － 論警隊制度的崩壞】

路透社有一專題報導，題目是 “From ‘Asia’s finest’ to ‘black dog’, Hong Kong police under pressure”，此題目也是我一個最近不斷思考的問題，究竟為什麼香港警隊可以墮落至此，從「亞洲最佳」淪落到「警犬」的層次？昨天跟一個退休警官的一席話，讓我恍然大悟。

這位退休警官在警隊工作超過30年，目睹警隊回歸前到回歸後的變化。對於警隊濫用暴力，他認為「冰封三尺，非一日之寒」，其實在十至十五年前，警隊制度已經開始崩壞。

首先，是領導層的劣化。雖然警隊的表面制度是沒有太大改變，但從回歸後換高層開始，腐敗的風氣已經形成。他們曲解良好的機制，建立了一種包庇下屬的文化。警隊有一機制是 supervisory accountability，即是說如果下屬犯錯，上司也要負責。但中高層為了不想因下屬犯錯而受罰，於是積極為下屬掩飾錯誤。久而久之，前線警員得到的信息是：就算我犯錯，上司也會幫我補救。這種反其道而行的態度，讓警員覺得他們可以肆無忌憚地做事。朱經緯就是一個好例子，上法庭的時候，警隊的反應不是承認有管理上的責任，而是用盡方法幫他打嬴官司。為什麼這樣做？因為朱經緯不能犯錯，如果他犯錯，他的上司也要負責。這種有例不依的腐敗風氣，從上至下傳開，讓警員無視法律規矩，包庇自己人，發展成山頭主義。警察跟元朗白衣人有講有笑，正正反映了警隊這種荒謬的文化。

其次，是由小至大的失職。該退休警官告訴我，不少前線警員在應該巡邏的時候，其實都是去了酒樓開了間私人房吃點心。更令人驚訝的是，不單止是前線警員這樣做，他們的上司也會跟他們一起飲茶。這些小小的失職沒有被追究，反而被鼓勵，讓警員覺得可以有情況不依規矩辦事。之後當然是骨牌效應，小小的失職沒事，他們就嘗試大一點的失職，沒事嗎？再試大一點的。久而久之，他們就完全無視現行制度，從偷懶到濫權到貪污，無一不做了。況且，像剛才所說，就算他們被揭發，也會有上司幫他們補救，所以他們真的能做到 acting without consequences！近來警隊人員逃稅的比率比一般市民還要高，實在是不意外。

然後，在回歸之後，管理層換班子，態度從「努力辦事」，變得「避免犯錯」。近兩年，店舖盜竊的案件少了很多，不是因為竊匪少了，而是很多以前會被視為「店舖盜竊」的案件，現在被算進「遺失物件」中，所以「店舖盜竊」當然少了。為什麼要這樣做呢？因為政府想見到罪案率減低，但警隊管理層不想多做多錯，不想嘗試以新辦法防止罪案發生，所以出此下策，刪改數據，以求在避免犯錯的情況下迎合高層。後果呢？是整個警隊變得得過且過，全無專業可言。（不過聽此退休警官說，也有少數的部門還會做實事減低罪案率，如禁毒處。）

最後，也是最直接的一點，是防暴警察的運作模式。雖然學堂有教怎樣適當行駛武力，但實際操作的時候，高層卻鼓勵使用更大武力，打的最兇的那一個通常升級最快，而且，最暴力的成員會被邀請成學堂導師，教導新成員怎樣行駛「適當武力」。明顯地，合理的規矩機制都在，但是實際操作呢？遵守規矩的人得不到嘉許，無視規矩的人卻能獲得獎勵。

從以上幾個觀察，看到了警隊一個重點問題：機制良好，風氣腐敗。而這亦是為什麼警隊從「亞洲最佳」淪落到成「警犬」的原因。

警隊雖然有從回歸前多年辛苦建立的專業機制，但無論是領導層或是前線警員都視之如無物，腐敗不堪。警隊代表在記者會上再三強調他們有專業的機制，並沒有錯，但他們沒有告訴你的是，實際上，警員從上到下，整個系統都在無視此機制，任意妄為，而可以不受譴責。最要命的，是上司高層帶頭破壞規矩，讓整個團隊從上而下崩壞。最後，納稅人付錢，養了一班「有牌爛仔」。

政府警隊想你相信，就算有「黑警」，也只是佔隊伍中的少數。但現實呢？當你看到警察集體不佩戴委任證而警隊沒有人指責；當你看到防暴警察亂棍毆打已經制服在地上的市民，他們的領隊不但沒有阻止，還加入毆打；其實不難看出，有問題的不是幾個警察，而是整個警隊，和他們系統性的腐敗。

所以，警隊害怕獨立調查委員會，因為委員會將會揭露的，不是某些前線警員犯錯，而是這些現象背後的，整個警隊系統的腐敗。

屌你驚到瀨屎添啦
和平就係我地最大既武器
愛與和平可以穿透坦克添呀

熱狗不嬲係鬼 當年雨革都係比佢屌到散哂

之前連運動都出埋d手段唔比用香港人名義出賽就知

意思大於旋律

共狗最期待嘅事發生咗喇！！！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

因為佢地睇到日日係電視播都唔掂
點知一個反送中 個個走出街唱國歌

所以大家諗深一層
當初既國民黨咁腐敗
共產黨都要用四年先解決佢地
我地先實行左三個月就想成功
會唔會大想頭左d

仲聯合陳雲根一齊打壓

借個位
正視聽，假消防嘅推論係立足於流料上

你見到藍營要吹雞唱國歌就知上面有幾驚啦

仲有熱狗

[DGX團隊]《願榮光歸香港》正式進行曲版 《Glory to Hong Kong》Formal March Edition

仲要對家係哩方面既專家
同埋依家科技勁咗n倍

幾時話好介懷

意識型態

勁撚多高登仔反，係咁係FB 講
煩撚到

深水埗火車站鴨記門口賣Mon既都播

希望有首歌之後
慢慢凝聚到民族意識
和理非唔再咁撚廢

有啲屌歌係真心撚

但呢首唔係海闊天空
首歌喚醒到香港人民族意識
係凝聚到大家

慢慢嚟

有時啲嘢唔使plan
話嚟就突然爆咗出嚟

心態處理得好就係一個植入意識等待萌芽

冇錯 所以首歌意義在於建立身分認同 有啲人話唔好唱 根本呢首同今天我係兩個層次 當然唔係話時刻唱唔行動 但首歌一定要繼續推廣

越反越要唱

記住你高歌呢一刻既激昂、自豪、憤慨、信念
記住，記入心裡面，再化為行動

香港人，要贏！

仲有人睇陳雲野信佢講先好撚野
呢個世界真係乜人都有
利申：係連登過濾左陳雲

一齊繼續學佢既方法

我覺得唱歌唔係唔得，我見好多淺黃淺藍都好buy，我地要借唱完歌呢個機會宣傳我地既活動同埋理念，解釋點解要打爛黨鐵啲濕鳩機同點解跳閘

因為行街聽好多師奶啊伯講我地係無錢先跳，我地要解釋係因為黨黑勾結先得

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

推聽親都喊
睇到勇武抗爭啲畫面勁心

打杖都要搵條友打鼓激勵士氣啦
何況我地打緊共產黨
首歌可以激發本土「香港人」呢個意識
其實好重要
每次大合唱都可以增加大家嘅身份認同感
加速令中立變淺黃 淺黃變深黃

都係個句
不篤灰 不分化 不割𥱊
兄弟爬山 各自努力

勁多五毛扮武勇出黎屌
仲要俾錢買堆人跟風
活動很成功

首歌係建立緊香港人嘅國族意識
就算香港未獨立
以後香港人提起國歌
都唔會諗起《義勇軍進行曲》
而會諗起《願榮光歸香港》
長此落去對中國人嘅身份認同會持續下降至負值
尤其是當呢首歌變成社會共識
一代傳一代
「我係香港人」呢個信念會隨住呢首歌變成一個圖騰
等於一個意識形態上嘅防支毒Apps
支共要同化香港人就變得更難
所以支共點會唔擔心？
正如點解圖博人一舉雪山獅子旗
支共就又嬲又驚？
因為支旗代表「我係圖博人，唔係中國人」呢個身份認同仍然存在於世
即係代表支共同化圖博嘅計劃都係未成功

咁多分化post
即係做對了

要700萬人全部識唱

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

係

唱歌唔等於膠，但我地要有危險意識

連我老母都識唱，得閒仲哼歌，首歌有好強嘅感染力

我地由一開始已經用緊毛魔戰略
由抗爭之初已經融會貫通啦

中共咁撚小氣咁要面梗係好介意啦

又一隻五毛狗

又進一步建立香港人身份，民心永遠都唔會「回歸」